山西金融辦主任落馬 傳家中查出4億現金

7月19日晚，山西省紀委監委通報，山西省地方金融監督管理局（省政府金融辦）原黨組書記、局長（主任）竟暉涉嫌嚴重違紀違法，目前正接受調查。

法制晚報記者微信公眾號「觀海內參」引述消息人士透露，竟暉的案子有點大，6月初被免職時就已經出事了，家裡被發現藏了4個億的現金。這一數字超過了國家能源局煤炭司副司長魏鵬遠和中國華融公司前董事長賴小民。

山西金融系統接連打虎。

據中央紀委國家監委駐中國銀保監會紀檢監察組、山西省紀委監委7月20日發佈消息：原中國銀監會山西監管局黨委書記、局長張安順涉嫌嚴重違紀違法，目前正接受紀律審查和監察調查。

嗯嗯
4億算得乜

代客泊車
政府需要你既錢

4億

清官呀

4億現金，成座山

咁少..夠國家補三峽D窿定托700啊

竟暉

薄熙來入政治局常委都係得500萬，真係清官

回血劍!!

支那不斷咁捉d官又可以回血
再唔係就狂印銀紙再放落去班官度再拉
又可以回血

渣架

得個4億就死埋一邊啦，知唔知醜

我睇親個個小小村官, 個個幾百億

薄無番過萬億, 點做常委?

4億點夠洗

400萬張一佰蚊

一條錢，新銀紙，500mm 長，有幾多張100蚊？

求先達撚指引

4億支幣？最大面值得100，咁咪成座山？

回血劍

用電子貨幣後，貪貪埋埋啲現金無Q用

純粹體積大，4百萬張100蚊人仔，有排數

邊個黎 做咩個頭染成咁

勇武手足

又回血了

報就4億，但揾到40億，同小寶一樣

啲傻鳩官員個個都係得張咁嘅車頭相

得4億怕唔怕比人笑啊

你知道得太多了

落馬係咪支那語？好耐之前唔覺有，早排又見蘋果用

4億咪4億，
邊撚個發明4個億呢啲垃圾

係

吾得?

吾比?

拎自己人黎回血唔驚比人咬架咩

你覺得ok，可以接受嘅咪接受囉

山西布政師果五千兩係佢房入面啊！

HP+++

又開始回血

算清廉

4億? 呢個一定係清官黎
山西布政司當年老屈包龍星都唔只收呢個數啦

屌...記撚錯，好似係屈宋世傑先啱

傻啦，報就話搜到好多錢，其實只係剷除異己之餘順便刷數據話打貪成功

有講過果4億係冥幣？
班貪官信美金

講姐
拉左人再放40億現金落去屈佢都得啦

回血劍發動

山西布政司

你有4億都換做美金或者金條
4億現金咁蠢

4億點回血
每日托一托一隻港股都唔止4億

肯撚定唔止4億啦仲未計係佢啲二奶三奶四奶同仔女個啲

貪污經濟學

駱惠寧幾時做山西省委書記？

一個國家可以不斷捉到貪官
唔係查貪做得好
係成個政府爛到入心入肺成日話如果係美國就點點點

人哋美國如果有
市級官、州長、議員、警察總長、將軍、內閣成員貪污
個總統都下台啦

中國共產黨山西省委員會書記
任期
2016年6月30日－2019年11月30日
前任
王儒林
繼任
樓陽生
from wiki

4億在家中，應該有成百億響英美澳加

Push

想冇貪官 用高薪養廉 另加重罰

人民幣受管制，限每人每年換5萬蚊美金

似俾人屈多嘅，你係官都搵人轉佢出嚟變做其他國外資產啦

捉佢貪果個唔洗貪咩
支那數都信得過？

一個官仔都4億 大粒果D不得了

權鬥輸左姐

剩係敢捉4億果d之嘛

400億果d邊敢捉

你有錢你想點換都得

如果四億現金， 全人仔。應該有一張書枱咁大

鳩估

四億現金好少者，四億噸現金先多

韋小寶：有記錄的有多少啊？
多隆：1380萬兩；
韋小寶：有記錄的！！！
多隆：380萬兩啊，大人。
韋小寶：不是吧，你有沒有算錯啊！！！
多隆：有算錯，是38萬兩。
韋小寶：嗯，這38萬兩是國家急需的，你馬上把它送入庫房，剩下的先送到我家裏，讓我查明看看有沒有假銀兩混在裏面，以免破壞國家的經濟。

起碼十張枱, 人仔最大面值得100蚊

如果港紙，1000蚊，1球都係一個月餅罐左右。
一球人仔即係十罐。 咁應該要十張枱喎

貪到4億都唔著草先
都唔明d貪官 ，貪埋貪埋咁多錢
係大陸唔係以為有福享啊麻

4億現金？
支那啲錢咁污糟 咪成座細菌山

窮省、九品地方官都被查出4億現金

大官貪權，小官貪財

4億人仔既話

有咩用

永動機

次次炒家都億億聲
銀紙最大面值就得100
真係有咁多張

又可以幫支共拎下面子
打貪官 平民最鍾意follow up
d咩水災干災全部都忘記哂

山西布政司果五千兩果然喺佢房入面

好似9品芝麻官咁樣

係家中都有4億 其他地方 走資左去外國既多到數唔到
個4億只係當零用咁洗

佢講cash 唔係總數wo

有無新聞，想睇邊個村官有幾百億

吊咁少，一日支國用撚晒

D銀紙咁污糟。數果個分分鐘中武肺毒

搜到錢啦嘛，快撚啲死出黎托市啦

托左700先

記住唯唯 叫勁廢～

回血

又回血

藏富於官呢招又幾好用
等錢洗個陣抄家 又可以呃鳩啲人民以為政府做野
一舉兩得

係支那做得官又唔高人工，唔貪依D真係食屎

煲冬瓜發音問題

台灣節目笑柒中國d 官比礦工死亡率仲要高 高危職業

4億咁少

4億人仔...4.5噸....

我屋企放唔落..

藏富於民

家中四億, 出面唔知幾多億

正解
全國都有物業、投資, 仲有海外資產, 玩下手, 香港有幾層樓
仲有好多用家人個名持有, 老婆仔女又外國藉, 呢啲資產先難追

佢緊係揸美金架啦